我有位義士朋友既男友係10月1比人拉左入香港仔警署

有位朋友既男友係國殤日比人拉左入香港仔警署
以下既對話係佢轉述男朋友係警署入面既自白
比我地知道全香港既黑警 絕對係死有餘辜
無一隻係無辜

屌 其實有無辦法搵律師幫手告返佢地？

我個日六點幾係香隧口見到幾架向警處方向
個時已經估到 但又問自己做得啲乜

fuck

香港電台拍攝關於新屋嶺既情況

點解旺角區特別惡

721 811 831 新屋嶺

Lmlmlm 求push push push 推爆佢 比多d人知班死黑警有幾仆街！

黑警死全家

push

唔可以被捕
被捕立刻去醫院

香港人 真係唔撚好再慣
要記住係黑警面前 佢地無一隻係無辜

其實首先要prove 到
如果有人影到被補前既相+48後的相
就prove 到歐打係新屋嶺或者警署發生

油尖旺反黑組

推

Push

宜家唔理。香港就會徹底失去法治。

黑警一日唔制裁 香港永無寧日

所以48真係好辛苦 未入過既唔會明 仲要之後咩住鎯鎯